Apenas um erro de rota conhecido, as vezes ao iniciar o servidor ele remete a essa página:
http://localhost:59824/Shared/Receitas

Para que funcione, deve utilizar a página:
http://localhost:59824

Projeto feito por: 

José Lucas Aguiar da Silva

Lucas da Fonseca Chaves